Solomon Yue而家問大家係咪對準政權 仲唔快啲去答佢？

人地問緊欺壓香港人嘅係中共定green objects
好多人淨係答句thank you或者一張文宣圖就算

721 831 101 新屋嶺

推呀
721 831 101 新屋嶺

Both

推

both

Both, 係中國政府借香港黑警出手

Done

冇錯

of coz

推。唔好失焦

CCP係BIG BOSS HKGOV同COPS只係小怪
要打緊係係打大佬

快啲去twitter話佢知

補link:

原來謝振中個女喺St Paul’s Convent讀書，太太去咗美國land 坐移民監，已經有conditional green card，每年暑假去美國，以符合領取永久green card 的要求，聞說太太有弟弟在美國。
謝振中在香港做警察，每日的四點鐘會都present得咁開心、咁多 辯護理由！他及家人應該繼續留在香港，為中國做事！😎😎🙂
📣📣有冇人可以幫下他？！？！！！📣📣

source： facebook

有無手足有twitter 幫幫手。。。。